本民前將出席明日聲援政治犯遊行

【聲援政治犯遊行】

暴政底下，無人可以獨善其身。

本土民主前線將出席明日聲援政治犯遊行，作最基本的政治表態。

同時，本土民主前線希望藉參與是次遊行，提醒公眾於社會一隅尚有更多未受鎂光燈聚焦的政治打壓受害者，包括初一暴動案之被告人士。

這群抗爭者或許抱持更加激進的政治主張，但同樣心懷改革社會的理想，爭取大眾之權益，應同樣受到尊重及關注。

（是次遊行並非由本土民主前線發起，故並無特別行動。但若警方挑起衝突，本土民主前線將按照一貫原則保護示威者。）

錯, 係歸順

如果係和解, 泛民一方都會發聲明支持暴動案既人

依家係單方面既支持, 另一方卻不支持

故此, 係歸順

但其實歸順係明智, 根本無可能對抗到之鋒既巨大光環

黃台仰仲存在緊

push

呢一刻
so what

之前6個人被判暴動罪

點解又唔見 本民前 出來搞遊行??

尋日仲諗緊本民前要出聲明
今日出左

推

點都好，係大事大非前面，要嘅係團結

青政有無出聲明？

出！

感動

fuck

因為飯民話佢地係暴徒,抵撚死

梁天琦好似唔會去

沒有之鋒ENDORSE, 真係名譽又無, 又無人報

歸順之鋒先係明智

人都入左冊，仲講乜撚歸順

村長老友，點同呢

支持，幫推，最緊要聽日可以見到大家

大家都是入冊，不用分這麼細

入左冊, 光環仲巨大

雖則學聯當時做得on9
但始終學界無左代表, 始終集合唔到力量
其實連登仔有冇後悔過解散呢個組織
團結真係有一種力量架
而家只係一盤散沙 各有各做

當年帶頭想解散學聯既, 一定係689
大家中撚晒計

起碼而家佢地入左去
竟然受到外國關注事件
仲話要吹到拎獎

入左冊個光環先巨大

幫推

依家咁多間 u 無出黎？
定等你地學聯係 city u 淋多幾次墨汁？

睇下你地班學毛幾低賤，大是大非都仲諗緊點搶翻 d 會費比你地班高層爆房

學聯必須死 第日有需要咪成立其他組織
本身果個咁on9仲好意思繼續存在

本土派成日話要永遠企抗爭者嘅一邊
就算和理非點仆街點割席
都無理由唔去支持佢哋
話歸順嗰個正宗戇鳩

敵人咁大個
再分邊根本冇得玩

學聯根本就救唔到
港大第一個退聯後 學聯應承過會做改革，咁做左d咩出黎？
港大走時都未識醒水，仲要委過於人

真係好懷疑和唔和解到

就算要重組都一定要另開新旗，學聯同民主黨 太多關係根本斬唔到
當日唔係有退聯 分分鐘學聯會同民主黨一齊撐薯片

學聯完全侵犯院校自主都叫分邊？
呢一兩年中共學哂羅 37 點侵犯院校自主既手法對付香港

本民前玩完
係連登都係得八十幾個正評

當年陳浩天有份搞退聯

黃之峰，周永康，羅37邊個企過係抗爭個邊？
黃之峰，組人鍊阻衝擊
周永康，升級為左證明升級無用
羅37，當權個陣用墨汁破壞退聯公投